1. Для ведения проектов (выполнения заданий) использовать систему контроля версий [Bitbucket Source Tree](https://ru.atlassian.com/software/sourcetree).
2. Зарегистрировать на сайте [www.bitbucket.com](https://www.bitbucket.com) пользователя в следующем виде: as00[xx][yy], где xx - группа, yy - порядковый номер в группе. Например: as003602. Данный сайт представляет бесплатный (free) хостинг GIT. Заполнить в данных о себе имя и фамилию на русском языке.
3. Для разработки проектов использовать IDE Microsoft Visual Studio Community Edition 2015. язык программирования - C++.
4. Вышеперечисленное ПО необходимо установить на домашний компьютер.
5. Подключиться к хранилищу, созданному преподователем (через полученное приглашение).
